721有仇不報，淨係識批鬥身邊既人有冇鳩戴口罩

怕死為什麼要革命

老杜認同

721有仇不報，淨係識批鬥果啲批鬥人地戴唔戴口罩嘅人